其實今晚係表演撚狗既絕佳機會

班狗今晚擺明設局想做畫面，做輿論
只要示威者夠be water
就會顯得班狗成班衝出黎柒+擾民
其實be water 係咪真係咁撚難

Be water my friend
等電視畫面影佢成班衝出黎唔知做乜

不要說「黑社會」
試著說「政治工具」

其實頭先睇tvb已經有少少呢個feel
我睇咗五分鐘直播畫面都唔知班狗衝黎衝去響到做乜鳩
但就極度擾民

回憶小子係著名五毛

Be water my friend~